嫌男友開 BMW E30「像老人」 經典神車怒「路過」

一名妹子抱怨28歲的男友開BMW E30「像老人」，竟引發上千網友留言，砲轟她「不識貨！」

一名女子在《臉書》社團「靠北男友」抱怨男友明明28歲，但是打扮的像老人一樣，並嫌棄地寫下「開很老的車，BMW E30，背很老的背包！請問到底有什麼問題！為什麼不能像其他男生哈韓呢？」

女子的抱怨引起一堆男人的怒火，網友紛紛留言「E30 很有品味啊」、「拜託E30很經典好嗎？別不識貨，養的起E30的經濟大部分都不錯」、「可惡，我23歲開1989 E30，1994 W124，還騎只有老人家愛騎的哈雷....房間還堆滿了一堆老古董，還夢想著買老宅、開咖啡廳，我一定是病了...。」

另有網友說「不要看不起玩老車的男人，大部分玩老車的人，都是重感情的，常在換新車的人，妳要小心有一天他把妳換掉！」還有人語重心長地勸「E30玩的好的很屌的，有些東西有錢還買不到好嗎～傻b，他這個包也是好的，妳到底懂不懂？搞不好他手錶是帶Rb的，妳肚子到底有沒有料？那麼淺。」另也釣出一堆E30及其他經典車款的車主秀愛車，高喊「我玩老車我驕傲！」
（即時新聞中心／綜合報導）

啲女人真係識條撚

品味呢啲嘢都有得屌? 個個都鐘意個外形咩

MK妹，幾皮野 320i 算啦

好撚型喎 mk妹真係無論邊度都冇腦

心血車既野你唔明架啦

你識閪咩

無知一問
Rb係乜野錶?

dream car

M3?

Rubber B?

同女人講車真係算鳩數

E30

連d brand同級數都未分清楚

女人：
e30 m3 不了老爺錢七
e90 318i 正歐洲車

諗返起果陣同fd吹水
自己就好鍾意R32 GTR,Dream car
覺得有機會一定要揸出黎車條女
但個fd就同我講:算吧啦,我地呢d鍾意車既咪覺得32型同有價值囉,d女見到識閪咩,覺得似的士咋
我聽完之後,我駁唔到

講得好中

條女會覺得又唔好坐又嘈又舊

似日本的士

有R32咁撚型既的士我都想坐下

女人見到GTR都覺得係Cheap雞日本車

但一大堆揸gtt覺得揸gtr 揸得起都真係型棍子(女友識車)

曲線曬命咋傻仔

rolex RUBBER B錶帶,瑞士製

有咩特別